【佔領機場有危有機 歡迎討論，尤其是812曾進機場的】

危在難撒退，只有機場快線，若停便成一條只有步行去東涌的路，若POPO在東涌恭候，便損兵甚眾。

但今天的人數約萬多已圍死兩層T1，若POPO要來清場必須過萬之數，否則不容易控制局面。所以今日在4時便出現大量流言傳遍網絡，什麼機場快線6點停開，什麼大隊防暴向機場推進， 什麼大量POPO已駐在禁區內，什麼地勤收到知會要收工離開，什麼場內所有店舖開始拉閘收工，實際呢是進入機場和出市區都大塞車，機場快線開往市區的爆到嘔，不少人乘不到也等不到巴士而行出東涌，幸不少中途獲旅遊車大巴接放學。

一切傳言都係想人陸續離開機場，POPO未見影，但這分化撤退手段就是怕5時放工後再有大量市民進入機場，故用計。

但不能怪離開者，一來大家全輕裝出來，沒有準備全套防煙面捍罩，是準備和理非非示威佔領，我見有三歲細路不少和孕婦也在場，如此根本不宜接受到能對抗瘋癲POPO的，牠們有可能照開槍照射催淚彈，甘就相當危險了。所以今日在無準備下先撒是合情合理的。

但當大家撤退到一定數量，8時後機場又回復有航班起機了，證明上面消息全是製造恐慌的流言，是中銀五毛配合POPO之傑作。

另一方面看，也見POPO對機場清場無把握，尤其是太多人，根本無得趕或拘捕，必須出計搞散示威者，才能有空間和把握清場，可見機場有危亦有機。POPO好頭痕，假如清場玩鎮壓，畫面必好難睇，國際必被捲入，真正攬炒，這POPO敢去玩甘盡嗎？

POPO也是不可相信的動身，看近日手法，心狠手辣，所以必須預其攻擊群眾，而示威者亦必須有覺悟反擊，要有工具反制其攻擊，即是要武勇在各進口報防，大伙有戰鬥力者亦要出手相助，這場必是暴力革命打開戰幔，也是攬炒畫面，迫使外國介入，香港人真的起義。但示威佔領者進去前有所準備覺悟嗎？若不恐懼，則POPO難以攻進，守其三天，五大素求必有曙光。

要備防具工具外，要備糧水，睡袋，準備在大堂三天，最好多人到佔埋T2， T1 T2的DEPARTURE & ARRIVAL HALL要迫滿人才有籌碼。

重要是機場T1 T2大堂都不能出動水炮車，示威佔領者是安全好多。

若血腥鎮壓，大家可以見到政權亦會同步玩完，一切有個結局。

香港尚存有大量中共，北韓，俄國的錢在轉，也有全球的錢在轉動，誰敢去打爛此只金雞蛋呢？

現中共只是口硬支持港共，最終若勢色不對，便會保香港棄港共一伙，是保住錢，這才是香港人手中最強子彈！
再圍機場，最好星期六開始，人多勢眾，再佔星期日，再佔。。。。。，進不了的和後來進入的便去東涌行路進去，這次不再是行出來了如出埃及記，這以是要奪回我們所失的。

只有愈演愈激才會有明天。否則會敗在正政權機器手，令香港人萬劫不復。

推

PUSH